亨特·拜登（Hunter Biden）與其後被指控性侵15歲男孩的性虐待者合影

亨特·拜登（Hunter Biden）與其後被指控性侵15歲男孩的性虐待者合影，後者因雞姦而面臨兩項重罪

同時，亨特·拜登前妻凱瑟琳·拜登（Kathleen Biden）申請離婚時曾在法庭上說，由於亨特·拜登酗酒，嫖妓，參加脫衣舞俱樂部和送禮物給與他有性關係的女性”，她希望離婚。

物以類聚，人以群分

好撚恐怖呢堆人

我爸是拜登
想點就點？

老美左癌依然會扮唔知，繼續跟大台機含撚投拜登

係咁爆直頭係魔鬼黎班撚樣

hunter: 我就是拜登

某左媒：特朗普（Donald Trump)其戀童（男）者合照

只要敗登做左總統就可以特赦個仔,又贏